有冇人知呢個女仔叫咩名

又靚又做Now 肯定唔係藍，想封佢做我女神

胡瀞詩